
TODO
- betere voetsteun
- screwholes in keyplate+topplate alignen met body (ipv met de plates)
- kabelgoot maken voor accu draadje
- voetsteun (magneet) connectoren




- keycaps file weer laten "compilen"
- keycaps ietsje groter maken
- keycap ietsje strakker laten passen om switch-stem
- alle keycaps behalve home-row iets langer maken


